希望大家支持王祖藍套 你咪理,恭喜你

呢套廣東話歌舞片黎,係大陸一定唔收得

王祖藍算係咁啦,佢根本無需要拍套咁香港主導既片,王晶、李力持、高志森果堆先係仆街

精神上支持已經係我嘅極限，入場就不了

閪戲

老G

你咪理，我愛你！

呢個post咩事

推

SuYuiMoa

打手味濃

佢自己演戲都唔掂啦，重學人做導演

愛你❤️

王祖藍=香港周杰倫

聽淨個名都笑到仆街🤣🤣🤣